大部分連登仔只係一班憎人富貴厭人窮既人

為屌而屌
多重標準
龍門任搬
私利行頭
憎人富貴
嫌棄弱勢
撚道德撚
憤世嫉俗
不問付出
只求回報
#我無一碌鳩打一船人架

大部分姐
你咁想法
同果D叫人既然有黑警就唔好報警既所謂藍屍廢老有咩分別?

想睇下連登仔膚淺過我幾多

有上啊
香討會上
睇打工一族個Page

唔係呢到自由同方便，仲有些高汁故同快速information ,真係冇乜價值。

岩啊,連登仔頭腦簡單,單向思考, 下半身思想, 一D深度都無

唔好意思
我係女

goodest logic
有LIHKG仔喺度
香港憑咩獨立

你最撚清高看透世事

肯收皮未
attention whore

睇到條臭系出既post 真係笑而不語 做隻臭雞都好意思你問我答

請你尊重自己
話人臭系解決唔到問題
呢麼是連登
岀post有乜問題呢請問?
話人臭系莫非你都係臭撚？

Sure.只有自以為見多識廣既連登仔先中意下下屌人呢樣果樣，想世界圍住佢轉，久而久之變得乞人憎，避而遠之。
P.s. 真係咁撚清高就唔會上連登啦

全中 睇留言就知

好中二病
樓主打呢個post時有冇面紅😥

咩係中二病?
無
打呢個Post果陣訓緊喺床食Pizza
點會面紅氣喘

#曲

真係看透世事既
我一早自殺死掉了

如果看透世事係代表要去死既 咁你都真係好膚淺下

無話要去死
本人立場姐，不反映全部事實，又點會將死同看破世事劃上等號

你個名…show fifty cents

如果我係五毛
你都只不過係一蚊
人生而平等
切勿有階級觀念
否則你會變得自大，目中無人
或者，窮到發窮惡
實在損人不利己